屌你老母Sony做乜撚野有殘體啊屌你老母

What’s new度可以睇下自己同啲frd做咗啲乜野
屌你老母一碌落去，殘體？
屌咁我咪望下自己語言設定，屌明明我就揀繁體中文嘅
屌咁我諗可能出bug啫，轉英文囉
英文就無事出返英文，屌咪轉返繁體
仆你個街都係垃圾殘體

SONY我屌你老母打鋪機都要搞撚住晒，好心咪痴落支那度搞到自己cheap撚晒啦，屌你老母

Ps從無用過殘體，有嘅死全家

索尼不嬲奶共架啦
唔奶就繼續用新力啦

推

屌佢老母

見到啲咁既對白就知係你

你邊位呀

原來唔係得我一個咁

原來巴打都係

尸SONY罪大惡極

我星期六見到，而家都未FIX

其實想俾like, 㩒撚錯...

仲以為我先有呢啲問題

屌仲以為係得我一個咁

你咪一樣繼續玩

Sony屌你老母
推到咁多人知

之前係佢個page屌鳩過出殘體
等好耐先fix
好明顯想save cost搵大陸仔寫完又無執手尾
建議樓主去佢page屌鳩個admin